點睇拜登不支持解散警隊 遭左膠狂插？

Democratic leaders clash with Black Lives Matter activists over 'defund the police'

Twitter 俾左膠屌到一楝都冇

人人持槍組民兵，回復西部牛仔咁用槍行私刑

有咩講唔掂數就係大街決鬥
大幅削減警力 行返懸賞制

等佢地狗咬狗骨喇
講真而家既紛爭已經去到紅藍兩方都控制唔到既範圍 含投biden既其實唔係咁多

左膠係幻想將警察經費全變社會福利開支同請社工，社會就不會再有犯罪

其實社區警察最重要係拎撚走左枝槍，成員由市民兼任
反黑 / 反洗錢 / 商業罪案 / 毒品果D 可以由司法警察擔任，佢地就絕對唔會處理日常雜差警務

普通日常由民兵組成 最高武力得電槍同繩槍 再改善制伏時既動作同守則 高級案件比返洲政府/聯邦政府部門查

真，其實發達社會包括香港正常都應該咁樣改革
重案/牽涉大量利益果啲先要有持械警察
平時維持治安用返民安隊/交通管理隊/食環真係夠有凸
突發有事應該好似消防咁樣有隊應變小隊oncall支援

On9

警察冇槍，普通美國人反而有？

根本唔可以用香港思維去諗美國

人哋槍權係寫入憲法入面

係美國人受保障的基本權利嚟

你係香港就可以咁 美國平民有槍架

英國現時類似
平日巡警無槍
但有槍械訓練

另有少量應急特警Standby

真係解散既，美國變墨西哥都似

一個市姐

你知唔知全美有成千幾萬係非法入境者仲要大多數係南美

而家班左膠好似話堅持要告個黑警一級謀殺真係唔知佢地真心定假膠
到底佢地知唔知告一級謀殺難度有幾高
之前trayvon martin案告二級都失敗

黑警必須死

抵死，快啲死

侵侵表示：

睇過套外國劇
用drone全面監控代替警察

美國有冇白票黨?

其實上下tw都知 佢哋嘅爭拗點其實都差唔多
有唔少人唔想含 然後就有人插佢話你咁咪比Trump贏囉etc 不過嗰d人都講明其實紅藍兩個參選人當選都對美國冇影響 所以wfc

問題係美國人有槍權
之前都出現過無端端坐喺警車都被槍殺/截查汽車就被殺
所以有部分警察係基於先下手為強唔洗被人殺就一見人反打就發癲
美國警暴問題係唔同原因溝埋一齊，複雜好多架